個人分析點解段錄音係非常可信

段錄音講和哥個邊已經收哂錢
和哥係14K德字派
姐係14K已經收哂錢

大家都有睇張相
左寫升天南，右寫勝和字
可能大家唔清楚 覺得有衝突
但其實飛天南係派系14K
好多人以為飛天南係勝和

所以成件事係和勝和做係非常合理

墓既位置 呢d更加唔洗講
唔係圍村人根本唔知確實位置